iPhone 8滯銷 內地零售商最多劈近800人仔 (19:42)

【東網專訊】內媒報道，iPhone 8/8 Plus在開售之初表現平平，不僅沒有出現了大排長龍、加價炒賣的情況，甚至在首發日就出現破發現象(零售價較官方價便宜200元人民幣)；而最新消息指，上述慘淡銷情僅僅是開端，目前iPhone 8國行版在內地第三方平台報價下跌達400至逾800元人民幣(下同)不等。

在內地，某大電商最近舉行的iPhone 8活動也上，已經明確列出不同型號的iPhone 8、iPhone 8 Plus價格，均遠低於蘋果官方售價，減價最厲害的是iPhone 8 64GB金色版，原價5888元，目前只要4999元就可以帶回家，減價高達889元，像iPhone 8 Plus就全線一律減價400元。

雖然說零售商網站顯示要立即搶購，但點擊進去就發現基本上都有貨，完全不需要搶購，可以說是大家連搶都懶得搶了。

另外，蘋果已經不再公布新品首發一周的銷量，而從第三方報告以及減價頻率來看，可以說iPhone 8/8 Plus銷售狀況之差遠超蘋果的想像。

個個等X

個個想要X

部8咪鬼出好過啦

push

果然老貓入嚟

香港人買返大陸版咪好on9 ？

lm

邊睇得出

人地大陸搶住要港行

你就要中國貨
你自己諗下係咪好ON9

香港iphone計匯率本來就平大陸幾百
加埋依加好多舖都有優惠，碌卡有rebate仲可以儲埋分

洗鬼買大陸版咩

減最多果部減完先平港版200

粒電咁伏，平幾多都不了

8同8+差左雙鏡頭差左RAM唔講淨係識講size
個個都鍾意部電話塊面咁大咩

唔識你唔好吹
有調查過好多用plus機既人都轉返4.7吋mon

好多on9自己鍾意大moon以為個個人都鍾意

仲有3日，睇iPhone X點囉，最好炒唔起啦，不過冇乜可能囉

我用完plus就返唔到轉頭

6+用到而家8+

D人隻手退化，weak

8k10k一部
純係富二代靚模買
真係咁多人搶IPX?

細機如果有雙鏡有2800電一定用細機
其實APPLE做到
但DKLM佢唔做